【多圖新手種植日記live】喺屋企種蘿蔔同火箭菜

利申新手先，對上一次種嘢已經係幼稚園種綠豆
可能到最後乜柒都種唔到得個桔

話說旅行嗰陣見到百貨公司有賣一包嗰隻種植懶人包，見到幾得意就買咗返嚟
睇下個包裝啲兔幾撚得意

另外仲係一個花園到買咗包火箭菜種子
不過就無袋比你種，同埋無泥

今日終於開苞包，倒啲種子出嚟影相先

Seed呀！你地要嘅seed呀！
左邊係蘿蔔仔，右邊係火箭仔
幫佢地改個名等佢可以快高長大

雖然同我google到嘅種子唔太同樣，不過我諗來佬嘢唔同啲嘅

然後我翻下啲泥，等啲種子有少少泥土覆蓋住
點知！！

屌原來呢粒先係蘿蔔仔嘅種子
得一粒

其實諗深一層如果有咁多蘿蔔，結果嗰陣個袋咪逼爆

同埋到底上面嗰啲係乜嘢嚟
算啦，唔理
淋完水就擺佢地去窗台邊，利用下間西斜屋

好似話蘿蔔仔要兩個幾月先收成，火箭仔就一個星期左右就得
有咩進展就會放上嚟
希望最後有得食下就好了

有無種植jj一齊貼下圖，分享心得？

lm

lm睇

利申:種咩死咩

巴打放係邊度種

LM見證結果 （或收皮 ）

屢敗屢試再屢試屢敗

屋企嘅窗邊

我見個包裝後面仲話等到點點點就可以放落地下嘅花園種，雖然明知係for外國人但係見到個心都酸撚左一下

留名支持

我放係涼衫架度炸
種緊蕃茄，香茅

集氣

正喎香茅
進度如何？

不了
上次種蘆薈唔夠一個星期 發現佢壞根 幫佢剪走爛葉 清爛根 再風乾後再入土

第二日 發現棵嘢唔見咗 據老母講法係跌咗落街

留名支持！

我下輪都諗住種返生菜

唔夠一個星期就開始壞根

好鬼pro
紅色燈係有咩特別功效？

我玩果隻係水耕黎，盞燈係紫外燈黎

Day 3

火箭仔出咗少少草啦

蘿蔔仔就無乜動靜

我睇話日日淋水好易浸壞，所以尋日無淋，今日影完呢張相先淋返
睇嚟火箭仔收成指日可待